蕭若元卑微要求停火14天

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

停23 24號夠

唔好篤大台灰啊

呢14日好撚大劑

其實佢係要求緊手足續戰十四日

利伸講緊網上遊戲

劇戰14日

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

根本無可能嘅事

大家俾Ｄ時間佢走資

佢係燈，成日錯判形勢

如果班中間人咁易被一D政府製造出嚟既苦肉計不便而投奶共派

佢69前走撚哂去星加坡
但唔知佢呢條屎忽鬼係咪因為出唔到街
定係驚去機場受阻?

呢個好笑

果度講完，poly 就俾人打

Ok.燒山都唔好食野14天

佢而家搞緊移民去星加坡
其實搞唔搞對佢黎講都無咩影響

講錯
係台灣

而家最影響佢嘅，係黎明行動令佢無得出街之嘛

條友6月 7月 走去遊行現場開LIVE抽完水就走人
一係就去緊旅行做隔岸軍師

不過咩都唔緊要呀
佢個真春袋係蕭定一
搞到蕭定一，個威力會勁過搞到佢自己

咁老蕭係左膠者
佢都係幫抗爭者既

呢個係真
同埋每個年代嘅想法都唔同
老人家來講佢算開明

激戰14日

唔好理個廢老先
行動ＰＯＳＴ